[有無人有聽過？] 米津玄師 ： Lemon

TVドラマ「アンナチュラル」主題歌「Lemon」／米津玄師 [MP3 320K]

同好+1

有冇人未聽過

可能班聽開kpop 同支那野既 00後未聽過！

呢首歌紅到傻

紅都爆都好，都總有人無接觸過。

配unnatural一絕

實有既 凡事唔係絕對

所以希望只聽kpop同支那野既，未聽過lemon既連登仔都聽下！

出咗半年youtube已經億幾，好痴線

好聽還好聽, 但好似開錯台喎巴打

春茶仲好聽

真係好聽

無開錯台，

我都係想無跟開音樂潮流既連登仔都聽下。

去親唱K都會唱

魚咩啦啦吧 多呢賀度 喲吉打地修噢

首歌好聽，套劇都好好睇

聽過啦梗係

睇完一集覺得唔岩睇

首歌都係岩岩先聽,

唔岩聽

我鍾意Loser多d

睇完第一集覺得好好睇 幾日已經煲哂成套 首歌果D出場位成日聽到想

日日都loop

個旋律其實好典型Jpop。

仲以為你放YouTube Link
點知你放百度

神劇

首歌同中堂既經歷

320mp3

夠架啦。

flac我都聽唔出分別。

我鍾意聽mp3多過開utube

岩丫 LOSER 多些達達

我係聽完Lemon 先識Loser

我個flow :
睇石原套校閱女王>>睇Unnatural 鐘意埋首歌>>聽多左米津玄師 >> 聽到米津玄師+菅田將暉合唱果首>>發現菅田將暉(校閱女王男主角) 唱歌又係好好聽

而家JOOX 只聽呢兩個人既歌

JOOX

男神
啲歌曲詞全部自己作

呀....我其實唔太熟聽歌app 既生態
請問JOOX 既問題係...?

大陸垃圾app

lemon好撚好聽

聽過打上花火

呢個係佢第一首我聽既歌

有

樓主想釣00後出嚟
利申有聽過

屌你老味 320K 放出嚟把撚
我去spotify聽唔好

ハチ

個人認為好聽過打上花火

前排連登有人填埋中文歌詞

差啲買咗碟支持
多謝樓豬

你認為咩質素先可以放出黎呢？

真係錢太多既，買碟都無妨。